人在首爾 你問我答

你問我答

去唔去紅燈區？

人在香港 你問我答

去啊 食埋飯先

幫襯？

唔想G

subscribe咗pewdiepie未

影D相黎睇下

你改完名未

木

去行街啦

行完了

落club 啦

不了 凍

瞓教

你

準備了
巧攰

落nb2影相黎睇下

黎緊下星期一去首爾 聽聞好凍
Ultra boost加對羊毛襪夠唔夠暖
會去踩路軌單車